岩牙定銀牙硬啲

手足點睇？

岩牙
銀牙